終於知道點解IG標籤831片段為不實

啱先上咗Boom Live嘅網站 Search返香港

應該係有人將831事件同而家發生嘅中國肺炎掛鉤

謠傳話香港警察喺地鐵暴打病人 所以fact check 後發現係fake news

然後IG就將所有關於831嘅片段Ban晒

真心好撚on9

唔知係對家專登玩野定真係d人誤以為真

推

留名跟進

大家屌boom live無用 因為佢地state得好清楚係protest in Aug 2019

咁將乜柒都話同武漢肺炎有關咁佢咪乜柒都ban哂

嘿 都要佢APEC screen post條友決定ban先得既

唔好屌錯人

一言驚醒洛克人

係印度佬想串中国，因為啲支那人笑印度差佬打啲出街嘅人，所以印度佬好不滿，係咁想搵支那啲黑材料

push

比個demo比大家跟，方便各位出手！

ig錯誤使用第三方不實咨詢認證。第三方認證僅僅表示影片not shows police crackdown on suspected Wuhan coronavirus patients in china，但影片本身是事實: showing riot hk police storm a metro station to crack down on innocent citizens inside the metro coach。然而貼文僅僅是展示警方暴力行徑，併無與武漢肺炎相關聯，所以並非不實訊息。ig錯誤引用第三方不實咨詢認證。還請盡快更正，並杜絕相似事件的發生。

轟炸佢！

有手足喺印度佬個twitter下面留言

Ig story 條片無related to武肺
只係純describe 831 incident